0.3.0 - 2018-08-27
    PWA implementiert
        Die Webapp kann nach erstmaligem Besuch auch offline genutzt werden

0.2.0 - 2018-05-09
    Sidebar hinzugefügt
        besserer Support für mehrere Komponenten, z.B. Einstellungen
    "Über"-Dialog hinzugefügt

0.1.1 - 2018-05-01
    Interne Änderungen

0.1.0 - 2018-04-29
    Features:
        Unterstützung für 'kein System' - automatische Sortierung nach Ini
            Optional auch mit mehreren Initiativedurchgängen
        Responsive Design zur Nutzung auf Mobilgeräten
            Getestet auf: Lumia 950XL, iPhone 7